<resources>
    <string name="app_name">Wahyu-FinalSubmission</string>
    <string name="nama_aplikasi">DELIMA MOTOR</string>
    <string name="tagline_aplikasi">Authirozed Yamaha Partner</string>
    <string name="myname">Wahyu Maulana Aditya</string>
    <string name="myemail">first.wahyumaul21@gmail.com</string>
    <string name="article_name">Jenis Motor</string>
    <string name="article_harga">Harga Motor</string>
    <string name="specification">Spesifikasi</string>
    <string name="article_description">Deskripsi Singkat</string>
    <string name="article_mesin">Tipe Mesin</string>
    <string name="article_silinder">Susunan Silinder</string>
    <string name="article_kompresi">Perbandingan Kompresi</string>
    <string name="article_cc">Volume Silinder</string>
    <string name="article_bahanbakar">Jenis Bahan Bakar</string>
    <string name="contact">Hubungi Saya</string>
    
    <integer-array
            name="article_photo">
        <item>@drawable/aerox155</item>
        <item>@drawable/fino125</item>
        <item>@drawable/freego</item>
        <item>@drawable/gear125</item>
        <item>@drawable/lexi125</item>
        <item>@drawable/miom3</item>
        <item>@drawable/mt15</item>
        <item>@drawable/mxking</item>
        <item>@drawable/nmax155</item>
        <item>@drawable/r15m</item>
        <item>@drawable/vixion155</item>
        <item>@drawable/wr155</item>
        <item>@drawable/xride</item>
        <item>@drawable/xsr155</item>
    </integer-array>
    
    <string-array
            name="article_name">
        <item>Aerox 155</item>
        <item>Fino 125</item>
        <item>FreeGo 125</item>
        <item>Gear 125</item>
        <item>Lexi 125</item>
        <item>Mio M3 125</item>
        <item>MT 15</item>
        <item>MX King 150</item>
        <item>Nmax 155</item>
        <item>R15M</item>
        <item>Vixion 155</item>
        <item>WR 155</item>
        <item>Xride 125</item>
        <item>XSR 155</item>
    </string-array>
    
    <string-array
            name="article_harga">
        <item>Rp. 27.425.000</item>
        <item>Rp. 20.150.000</item>
        <item>Rp. 21.400.000</item>
        <item>Rp. 18.205.000</item>
        <item>Rp. 23.000.000</item>
        <item>Rp. 17.405.000</item>
        <item>Rp. 38.525.000</item>
        <item>Rp. 25.870.000</item>
        <item>Rp. 31.615.000</item>
        <item>Rp. 39.875.000</item>
        <item>Rp. 29.275.000</item>
        <item>Rp. 38.600.000</item>
        <item>Rp. 19.960.000</item>
        <item>Rp. 37.775.000</item>
    </string-array>
    
    <string-array
            name="article_description">
        <item>Yamaha New Aerox 155 ABS Connected ialah skuter matik terlengkap yang sempurna buat Kamu. Mesin Blue Core 155 cc yang dilengkapi dengan teknologi serta fitur terkini. Mesin Lebih Profesional. Terus menjadi Di Depan</item>
        <item>Yamaha Fino 125 Blue Core adalah sepeda motor Matic yang menggunakan teknologi blue core yang irit, halus, dan nyaman. Dilengkapi dengan mesin berkapsitas 125 cc tapi irit 50 %. New Fino 125 Blue Core didukung dengan fitur-fitur terbaru, serta Smart Side Stand Switch yang cocok untuk aktivitas Anda sehari-hari.</item>
        <item>Yamaha Freego Dengan desain yang elegan, ternyata mesin yang digunakan Yamaha Freego cukup elegan juga. Mesin yang digunakan berkapasitas 125cc dengan tipe mesin Air Cooled 4-stroke, SOHC. Dari mesin ini motor Yamaha Freego bisa menghasilkan tenaga sebesar 7.0 kW pada 8.000 rpm dengan torsi puncak sebesar 9.5 Nm pada 5.500 rpm.</item>
        <item>Yamaha Gear 125 Standar Blue Core Tubeless dan Ban Lebar menjadi pionir di kelas skutik entry level yang menggunakan lampu LED Headlight. Dengan ruang kaki yang lebih lebar, mendukung aktivitas anak muda aktif. Motor ini juga dilengkapi kait barang yang bisa dilipat sehingga lebih praktis dan berkelas, Cukup dengan menekan tombolnya satu kali maka alarm berbunyi dan pengendara akan tahu posisi motor. Dilengkapi pula dengan lampu hazard untuk memberi tanda dalam situasi darurat.</item>
        <item>Yamaha Lexi direncanakan dan dikembangkan menjadi produk yang trendi di segmen premium. Dengan konsep High-Value Utility Commuter Model, Yamaha Lexi menyajikan kepraktisan dan berbagai fitur modern dengan tampilan yang menarik perhatian pelanggan. Lexi dibuat dengan konsep baru Maxi Yamaha yang membuatnya sangat praktis dan elegan. Lexi memiliki 4 keunggulan utama yang tentu saja berbeda.</item>
        <item>Konsisten menjadi pilihan sepeda motor tanpa kompromi bagi masyarakat Indonesia, kini Yamaha Mio M3 hadir dengan 4 (empat) pilihan warna baru. Tampilannya yang semakin young dan trendy membuat skutik ini cocok digunakan untuk para kawula muda, baik pria maupun wanita. Semakin unggul karena menggunakan mesin 125 cc berteknologi Blue Core yang tahan lama, irit, dan praktis untuk digunakan sehari-hari.</item>
        <item>Yamaha MT15 merupakan representasi atas gaya berkendara masa kini, Hal tersebut dapat dilihat melalui desain motor yang lebih agresif, penambahan fitur terbaru, serta optimalisasi mesin yang lebih bertenaga. Kami optimis Yamaha MT15 akan mendapat respon yang sangat positif dari masyarakat dan menjadi trend setter di kalangan para pecinta naked sport kedepannya</item>
        <item>Motor ini memiliki desain yang aerodinamis dan sporty, dengan dimensi yang cukup kompak sehingga cocok digunakan di perkotaan. Yamaha MX King dilengkapi dengan mesin 150cc, 4 langkah, 4 klep, SOHC, dan sistem bahan bakar injeksi, yang mampu menghasilkan tenaga maksimum 11,1 kW pada 8.000 rpm dan torsi maksimum 14,5 Nm pada 6.500 rpm. Motor ini juga dilengkapi dengan teknologi Blue Core yang mengoptimalkan efisiensi bahan bakar dan performa mesin.</item>
        <item>Yamaha All New Nmax 155 connected ABS ialah skuter matik terlengkap yang sempurna buat Kamu. Mesin Blue Core 155 cc yang dilengkapi dengan teknologi serta fitur terkini. Teknologi dan Fitur Terkini. Mesin Lebih Profesional. Terus menjadi Di Depan.</item>
        <item>Yamaha All New R15M ABS memiliki desain generasi terbaru R-Series dengan R-DNA dan memadukan karakter line up motor Yamaha berkapasitas besar. Tampilan barunya terlihat dari M-Shaped Intake Duct yang merupakan saluran udara berbentuk M diadopsi dari gaya YZR-M1. Pada bagian itu terdapat satu lampu utama dengan projector LED dan ditambah lagi dengan Twin Eyes LED Position Light terinspirasi dari YZF-R1 dan YZF-R7 yang makin menguatkan visualisasi gagah serta agresifnya wajah motor ini.</item>
        <item>Yamaha All New Vixion R The Legend merupakan sepeda motor dengan performa yang gesit dan bertenaga, siap tampil di segala rintangan menjadi yang terdepan. Motor Yamaha All New Vixion R ini mempunyai beberapa fitur diantaranya Desain lampu utama dan model visor yang agresif membuat tampilannya sporty dan aerodinamis. Sistem pendingin mesin tipe cairan, suhu mesin stabil dan performa maksimal.</item>
        <item>Yamaha WR 155 R dilengkapi mesin 155 cc yang handal di segala medan. Mesin Lebih Handal. Teknologi dan Fitur Terbaru</item>
        <item>Yamaha Xride 125 di sektor mesin yang kini menggunakan 125 cc Blue Core. Mesin ini sanggup menghentakkan tenaga 9,5 ps dan torsi 9,6 Nm yang disalurkan ke roda belaka melalui transmisi full otomatis. Setangnya dibuat lebih lebar, dengan alasan meningkatkan stabilitas dan mempermudah manuver.</item>
        <item>Yamaha XSR 155 yakni simbol atas ekspresi tren style hidup dan amp, Dengan campuran nilai peninggalan masa kemudian dan sentuhan teknologi masa saat ini, Yamaha XSR 155 diyakini sanggup menyajikan sensasi berkendara yg lebih mengasyikkan lewat tampilan desain motor yang berkonsep sport heritage, fitur berkendara modern, dan performa mesin yang andal serta bertenaga.</item>
    </string-array>
    
    <string-array
            name="article_mesin">
        <item>Liquid cooled 4-stroke, SOHC</item>
        <item>Air cooled, 4-stroke, SOHC</item>
        <item>Air Cooled 4-Stroke,SOHC</item>
        <item>Air Cooled 4-Stroke,SOHC</item>
        <item>Liquid Cooled 4-stroke, SOHC</item>
        <item>Air Cooled 4-Stroke,SOHC</item>
        <item>Liquid cooled, 4-Stroke, SOHC, 4</item>
        <item>Liquid cooled, 4-Stroke, SOHC, 4</item>
        <item>Liquid cooled, 4-Stroke, SOHC, 4</item>
        <item>Liquid cooled, 4-Stroke, SOHC, 4</item>
        <item>Liquid cooled, 4-Stroke, SOHC, 4</item>
        <item>Liquid cooled, 4-Stroke, SOHC, 4</item>
        <item>Air Cooled 4-Stroke,SOHC</item>
        <item>Liquid cooled, 4-Stroke, SOHC, 4</item>
    </string-array>
    
    <string-array
            name="article_silinder">
        <item>Silinder Tunggal</item>
        <item>Silinder Tunggal</item>
        <item>Silinder Tunggal</item>
        <item>Silinder Tunggal</item>
        <item>Silinder Tunggal</item>
        <item>Silinder Tunggal</item>
        <item>Silinder Tunggal</item>
        <item>Silinder Tunggal</item>
        <item>Silinder Tunggal</item>
        <item>Silinder Tunggal</item>
        <item>Silinder Tunggal</item>
        <item>Silinder Tunggal</item>
        <item>Silinder Tunggal</item>
        <item>Silinder Tunggal</item>
    </string-array>
    
    <string-array
            name="article_kompresi">
        <item>11.6 : 1</item>
        <item>9.5 : 1</item>
        <item>9.5 : 1</item>
        <item>9.5 : 1</item>
        <item>11.6 : 1</item>
        <item>9.5 : 1</item>
        <item>11.6 : 1</item>
        <item>10.4 : 1</item>
        <item>11.6 : 1</item>
        <item>11.6 : 1</item>
        <item>11.6 : 1</item>
        <item>11.6 : 1</item>
        <item>9.5 : 1</item>
        <item>11.6 : 1</item>
    </string-array>
    
    <string-array
            name="article_cc">
        <item>155 CC</item>
        <item>125 CC</item>
        <item>125 CC</item>
        <item>125 CC</item>
        <item>125 CC</item>
        <item>125 CC</item>
        <item>155 CC</item>
        <item>150 CC</item>
        <item>155 CC</item>
        <item>155 CC</item>
        <item>155 CC</item>
        <item>155 CC</item>
        <item>125 CC</item>
        <item>155 CC</item>
    </string-array>
    
    <string-array
            name="article_bahanbakar">
        <item>Bensin</item>
        <item>Bensin</item>
        <item>Bensin</item>
        <item>Bensin</item>
        <item>Bensin</item>
        <item>Bensin</item>
        <item>Bensin</item>
        <item>Bensin</item>
        <item>Bensin</item>
        <item>Bensin</item>
        <item>Bensin</item>
        <item>Bensin</item>
        <item>Bensin</item>
        <item>Bensin</item>
    </string-array>
    
</resources>